第26屆香港理工大學學生會候選內閣 鼎理(jarga)

Jm9

ON9

仲型過連城一線

調理/吊理啊笨

做乜笑禾地埋土仔

渣ga

理大學生報編委會 hkpusu PressCom
2018年12月1日10:00

【學生會周年大選】選委會正式公布合資格的候選名單

第二十六屆香港理工大學學生會周年大選的提名期於本星期二（27/11）結束，選舉委員會於昨晚（30/11）在其網站宣布各合資格的候選名單。

在是次周年大選中，三支中央組織包括：幹事會、學生報編輯委員會和校園電台均有各一支候選內閣競逐周年大選之候選單位，分別是：
幹事會候選內閣「鼎理 Jarga」；
學生報編輯委員會候選內閣「振理 Raise」
及校園電台候選內閣「承傳 Transistor」。

除此之外，在是次周年大選評議會直選代表中，工商管理學院會、建設及環境學院會、醫療及社會科學院會和應用科學及紡織學院會均有一名候選人競逐該學院會之評議會直選席位。另外，在工程學院會評議會直選代表選舉中，是次大選一共有四名候選人競逐席位，較上屆周年大選多一名候選人參選。然而，設計學院會和酒店及旅遊業管理學院會因其學院會員人數不足400名，故是次選舉並沒有其學院會評議會直選代表之席位。*

*根據香港理工大學學生會選舉規條
3.6.1.1 評議會直選代表的職位數目,乃根據該學院會的總會員人數按比例計算,具體計算方法為:
3.6.1.1.1 每八百人選出一名評議會直選代表,一千六百人選出兩名,如此類推。
3.6.1.1.2 會員人數不足八百人而超過四百人者,將作八百人計算,亦得選出代表一名。

各中央組織、學院會幹事會、學系會幹事會及學院會直選代表候選名單之詳情亦可在評議會網站（

本屆周年大選將於來年1月28日至2月1日進行投票，並於3月正式上任，任期為期一年。

頂你！

咁jar ga

振理老母
transistor 肯定係N展仔主席揀名

唔知佢地食唔食得辣

校園電台應該叫 調理 nomore 啦。

好撚毒

名已輸

惺咁jarga

屌理老味 好撚好笑

jarga

其實好尷尬

我地係鼎理